地盤天秤點樣起

牙籤樓地盤都可以安裝到天秤咁勁

痴係啲樓上面

Google how to build a tower crane

跟住樓面上

用天秤 秤啲組件上去再裝

咁世上第一部天秤點樣起?